[荃灣]提高警覺 小心有刀手

[公投] 口號唔止得一個嘅！比多幾個啦！重組警隊 獨立調查

推

推！！！荃灣手足小心

fat cheat 左未

還拖丫。今次斬唔到你會斬其他女仔 咪撚放走 重擊

人地有40個人 有刀 緊係走左先啦

push

人地有刀都唔還拖

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰